［活動呢？]外國手足入嚟 號召全球撐港反共

希望唔係自炒 但係點解最近局勢火速升級 我一個外國活動都見唔到？齊上齊落呀喂!

快D一齊搞活動 包括以下目標
1. 五大訴求 繼續追究黑警 支持學生
2. 揭露中共對付今年抗爭同歷年嘅屠殺同謊言
3. 號召更多人(包括內地)爆出真相 勇敢企出嚟 推翻暴政

感恩節後 聖誕前有幾個weekends 唔係無料到呀？

未unlock文宣設計技能 有無巴絲可以幫手?
要diu就diu 我唔L割 無嘢diu就推啦

美國巴

今個weekend有全球集氣活動

Thank you sir!